屌你老母個個姓卓仆街仲有無教書？

根據控辯雙方承認案情，該名卓姓男教師於案發時段已留意到男童X身上有多處傷痕，包括眼睛、臉部、手部及前額等擦傷及瘀傷，唇部有觸痛，手腕上有傷痕。卓曾就有關傷痕
查問X，X卻不願意回答。

同月，卓姓教師再發現X的右眼紅腫，身上遍佈瘀青，走路時更一瘸一拐。不過，他只是致電繼母詢問X的傷勢，僅此而已。其後男童的祖母懷疑他被虐待，遂向校方查問X的住址。惟校方竟拒絕回答任何關於X的問題，只著祖母到警署報案。

繼母指男童數日沒刷牙洗澡 班主任竟謂「好彩我仲未聞到有臭味」

控方曾傳召卓姓教師出庭作供，指卓曾警告X不要奢望餓暈自己便可惹人注意，又曾建議繼母應更加嚴厲地懲治X。卓在庭上辯稱，已經忘記了是否有過上述對話。

係唔係依個仆街？

聽講係
賤格真係改唔到